九龍灣地鐵有狗捉人，小心隔離既人

小心附近既人，唔好高談闊論

大家小心！

推，唔好高談闊論

612 721 811 831

推

推，離開現場嗰刻開始就必須絕口不提發夢

仆街狗鐵，屌佢老母

又係休班警

其實咩事被拉

唔知咩事，似係休班叫其他狗係度等再裏應外合

屌 黨鐵好撚多便衣架

除非絕對安全，唔係就絕對唔好亂講野

太古站都見到有防暴狗

又鳩拉

有片send 畀記者/外國記者